選票還是子彈- Malcolm X

"This is part of what's wrong with you, YOU DO TOO MUCH SINGING.
Today it's time to stop singing and START SWINGING!"